DLLM 何君堯！

準備落地獄啦

何君堯開live!!!!!!!!

何君妖本身就是近親相姦的樣辦，他患有歇斯底里無定向喪心病狂精神分裂兼全身瘡生細胞異常遺傳基因突變心肺紊亂視覺模糊感官退化屎尿失禁骨損膸斷血液循環不良致毒急性心肌梗塞將隨時五官流膿暴斃當場！